[估國家] 護主犬咬掉入侵者重要部份

BULLDOG BITES PEDOPHILE’S PENIS OFF AS HE TRIED TO RAPE SLEEPING CHILDREN

A pedophile has been left with “life-altering” injuries after climbing through the bedroom window of two young children, only to be greeted by their pet bulldog who bit his penis off.

52-year-old Randle James of Saline County, Arkansas, climbed into the 1st-floor window of the small family home into the room where the two young sisters were sleeping after passing by and seeing the open window.

After climbing into the room of the 3 and 6-year-old sisters, James got more than he bargained for when family’s Pitt Pull Terrier leaped to the girl’s defense.The dog severed the rapist’s genitals clean off and swallowed his penis and testicles.

The commotion alerted the children’s parents who called emergency services.According to the father of the children, after calling the police, the attacker was in so much pain that he didn’t attempt to make an escape.

James was rushed to the hospital where doctors treated his wounds but said they were unable to rescue his genitalia after it had been swallowed by the pet bulldog.

Hospital staff said they were able to “patch him up,” and while he lost a lot of blood and was clearly in a lot of pain, he would survive.

They added that although his injuries were no-longer life-threatening, they were “certainly life-altering.

“The family, who can’t be named, said they are just thankful their dog was there to protect the young girls from the attacker.The mother of the girls said:

“He’s our hero. He’ll be eating steak for a week now.”

Local residents described the incident, which happened around 2 am on Monday, as being “very unusual” for the neighborhood.

One neighbor said they always leave windows open at night, saying, “we never worry about something like this happening around here.”

Another local resident described being awoken by the “screaming” during the incident:

“I think it woke everyone in the neighborhood up.

“I’ve never heard anything like it.

“Blood-curdling screams that sounded like something from a horror movie.

“It must have lasted 20 minutes.

“When I heard what happened I thought, ‘no wonder!’

“Then I thought, ‘good. Good doggy.’”

Lt. Dodson of the Saline County Sherrif’s Office said in a statement said the family was “lucky” their pet was able to protect them from a potential sexual assault, adding:

“A man entered a family home with unlawful intentions and luckily their family dog was able to prevent a serious attack from taking place.”We are currently investigating a complaint of an attempted sexual assault and will be taking a suspect into custody as soon as he has recovered from his injuries.”

The dog has yet to pass the attackers genitals after swallowing them, but the family said, “there’s no rush; he won’t need them now.”

睇完成篇文都唔知咩國家

Arkansas 係美國的一個州

Good boy

訪問左咁多人

According to the father of the children, after calling the police, the attacker was in so much pain that he didn’t attempt to make an escape.
Dangling participle ?

喂,係咪鳩鳩鳩呀?

哇屌張x ray 嚇到鳩縮

幾時都覺得bulldog係狗界賤種
不過啲狗撚一定圍剿你 話所有狗狗都係無辜

唔係bulldog 係Pit Bull Terrier

呢種狗本身培育出嚟就係打鬥用
好鬼兇殘有時連主人都咬 有人研究過呢種狗大部份都有精神病

每年殺死幾十人 美國有唔少州份已經禁咗

係喎 係pitbull至啱
柒咗

Terrier勁d？ 呢種狗真係痴線，可以打鬥嗰陣，d腎上腺素爆升，令佢完全感受唔到痛楚

係原文標題寫錯 內文先啱返

Bull dog雖然都唔係最溫馴嘅狗 但係同鬥牛㹴比已經好安全

可以勁到咁細隻俾警察射5, 6槍仲咬到人
我記得有一單咬住個細路隻手唔放 其他人基本上要將佢成個頭切落嚟先放口

個入侵者肯定投過白票啦

同一種狗